[I/A] 超級機器人大戰DD [39] - DD三巨頭「龍馬」「阿寶」「甲兒」

前言：
此遊戲營運曾無理凍結大量玩家賬號
到時出現退錢及棄驚潮
此驚就執 有興趣的玩家請勿課金

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

真三一要點攞?

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず
3.強迫症 156260136 M
4.松岡茉優BB 373316501 マイルス
5.食蜜瓜先 635813533 Ray Lihk
6.米田共人 176069017 アムロ
7.雞巴忠實粉絲 395935139 JK
8.茂吉 348878457 茂吉
9. 禿髮樹機能 273703387 なまにく

港版巴打
1. zeta 171208454 zeta
2.李智恩 164812904 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳
4.星乜尻卡樂D 261818312 快d出dann
5.～敵退我追～ 174742386 廢雀爺 & 159823188 費爵爺
6.銀時 175838625 安妮亞
7.齒輪 162866713 HIM
8. ※葵※ 182976353 香港人‧葵‧報仇
9. 基爾禾 293104131 真三一 +5
10. 我愛aimyon 255540915 aimyon

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

新PO材料表

綾波麗打手 卡樂D推介
係呀男主依家可以硬到鋤地呀
但你敢唔敢講你呢部男主 用同樣配置 喺一年之後仲硬過彊屍呀
我見到呢隻驚戰力澎漲到痴線 下年d boss都可能有40000攻嘅可能性
但你抽到新卡 特性滿就頂到囉
抽唔到新卡 練度唔高咁點呀

我就係好撚憎跟住營運俾嘅路行 無限性buff高自己防禦
然後下一次冇石抽新卡 又唔夠力防 咁就仆直

係呀大家依家用得好爽 我部男主都有萬四防
但鎮四呢？鎮五呢？唔通又臨打嗰陣先屌曬鬼 然後又扮坐定粒六 等中四技五技六技之後 猛咁讚嗰啲用得半年/一年課仔嘅技？

我想玩減傷坦 係因為佢到依家仲保緊值 可以由鎮1打到Ex 30 而仲未有方法打壓佢住
各位課長 我明你哋手上有好多卡拆 好多卡玩
保值呢家嘢對你哋嚟講可唔重要
但我 作為睇咗red同drecom柒足一年又唔想益佢班仆街嘅無課仔 係深感明白每一次賭資源升卡嘅重要性
我都知減傷坦 只要俾官方改一改公式 就即刻收皮
但我玩咗咁耐 淨係見到0號一技+4防傷sup 係保值過所有閃坦技/sup 同好多舊嘅攻防技 起碼唔使不斷擔心白值跟唔上
呢個就係我寧願儲資源玩減傷嘅原因

起身3油

又0

你都冇開 扮咩有刷

睇返record，4點先斷電

已回本40油

計埋日任先得嗰25粒

雞巴留名

留名
Btw 隔離FGO幾日既營收超過左15億
DD呢隻垃圾驚一年都無咁多

再計埋亞服應該有

每日一次果關好耐無中過

Fgo個pool男人都大爆抽

依家0.8%叫易抽左

Ok 返屋企down了

又fes又超fes
隻game想點

Ya, 又有兩粒油朝九晚7咁打

超fes唔洗理，二創異色角

平時嘅萬能突破唔用得落去，要用專用突
新手唔好諗
保底嘅抽數仲由150升到250
用黎扯高個營收

咁啱呀，我又係2粒

一收工就打鎮壓戰
個present box應該99+
勁浪費時間

即係要自食啦

專用突破 天形代，由推出到宜家只係派得4次
就算係賣錢都係賣得2次

其實最驚係隻紫苑出到黎係產廢
隻game好奇怪 限都成日出產廢

咁你等我包膠先抽
廢嘅直接del game算

佢已經出左好多隻設定好勁
但入到game變產廢既角色
我懷疑隻game根本係製作組自己私心亂咁set

好似八雲紫咁
Why are we still here? Just to suffer?

紫 華扇 美鈴話左會buff，可以睇下點
靈夢buff完都由垃圾變返可以用嘅地步

利申 成set限定得紫媽無開100

紫苑唔勁我就即刪game

聽日定後日開超4？

掛左二十小時得1油1書
重口口聲話回本在望

而家21甩，計埋送1枝油

重爭19甩

回本在望啦你

遲D開超3刷就好快

開ED

咁快唔快

好快

求正義朋友港版

接受現實啦
沒人練

好快比佢打爆晒

超4 中一次就30防30運

得返3個位
不過應該好多都add左

頂到三四下既

睇下啱唔啱用

希望今晚可以1CON完場

我用朋友隻帝皇就唔駛con

粗粗地睇下啱唔啱駛

請問有冇超三排陣？

超2輕鬆但超3掛唔到，減30好痛

超4要借多隻帝王先解到正義嗰10石

搵帝王排1號位選BOSS優先去頂伊扎古得唔得?

帝王應該珠有10 6 2 2就頂到 你試多自己解 我岩岩解到

應該可以 不過我覺得慢

超3easy
有冇人掛超4就真

超3點排位

純粹係部buster打唔入帝皇
全人類打boss秒決鬥就穩

帝皇 NU 真31搭多部咩？

我放左自由 但巨靈配月牙剷可能好d testing now

紅連？

港版好友 加
另外正義都有升好 可以留tg 叫我轉

1巨
2帝王
3 真三一

巨靈神會同決鬥攬炒
成功保住真三一到完場

All boss優先
1巨
2帝
3 三
4Nu

穩 冇rng
但五分鐘一場

我刷超2算

Rng?

真三一放1會第一
會有一個位賭j 50%迴避
賭輸直接爆

超1 2 3 4各幾多%掉落

超3 試左1隻帝王可以KO伊扎克
其餘3隻可以一齊KO隻暴風

我第一個位直接放回坦
佢同帝王一齊打決鬥

配置圖

咁你超2出邊幾部

超3
卡膠
帝皇
31
大魔神

皇帝 真三一
沒啦

超2都4分鐘一場

繼續逼害掛機 超三隻暴風好勁

海B真係好惡
部決鬥又係，根本就係以推佢落海打為前提去定能力
auto排陣柒少少比佢上岸就食得屎

超3 4兩隻一齊開必殺追真三 auto頂唔住
打番超2 3分10秒算

你又邊4部掛

鐵也個bug根本無整過

開始接受一個現實
最近阿RED明顯想係活動搞尻人

有乜bug

如果出必果吓俾人打爆會復活

最新果招rider kick

帝皇1 nu2 真三3 freedom4
Boss boss boss 普通敵優先
帝皇去賣 真三一可以打下卒仔升氣

超2已經痛勁多
開波冇耐已經打死我隻真31
基本上係靠帝王一個打全場

1號位一定要放帝皇
真31食2下DEBUFF就薄過紙皮

1號紅蓮 2號帝王

係喎, 4手唔會衝埋去

琴晚刷超3見幾場都無問題就去瞓
瞓醒見到佢問我con唔con

我刷左成晚都未見問題

我乖乖地刷番超1

超2ING

你出咩機同點set
我set咗帝皇boss重視
懷疑未上夠氣力擋就俾伊扎古KO咗

民間人がぁぁッ！

新手想入
請問而家係唔係變咗掛機驚

刷2

成晚0碎

有1粒

一開始已經係

應該咁講
唔掛既話打唔到高難既活動

一樣 今朝睇得1粒

新手而家要入坑係唔係搵個多卷acc就得？

理想應該係搵個有三一斧既多石ac
係今次個帝王pool抽到中為止
btw4pack保底

卡膠帝皇31大魔神
除左31其他boss重視 31一般就得

我第4部機長期搵好友

真三一斧定？

同埋應該搵日伏定港伏

真三一斧
真三一beam同今次帝王劍都係限定
你可以搵到ac拎上黎問

搵就搵到 但全部ios
即係要係ios抽乾先轉去模擬器

Btw 4 pack即係幾多石？

如果隨機ssr acc器買有三一斧acc得器得

港伏課金應該平d
1pack760石
4r保底2800石

呢隻驚通常唔課金

港伏平150蚊set石
58蚊個pack 日服買齊要9800yen 差唔多貴左2舊

只可以講有同冇分別都幾大
真三係續戰力不錯之餘成隻驚最大力

不過日服人流多d
希望可以好似omega咁出公會活動

你快d課金

人流多冇用
多=排名辛苦

ok啦
我上次個分係港台服應該都冇頭30名？

0課清泉

港服55萬已經可以前100

唔用chain都唔知點打得入
但連到訓著左 無郁位部freedom比佢打左拳紅血

港服頭30幾多分
我上次63定64萬好似

依隻野太硬
搞到我唔想打

睇完你哋啲排位總結，我超3排位係：

1)帝王、2)真三一、3)西瓜冰、4)正義，全部boss重視，會爆真三一或西瓜冰是但一部，4分鐘一場

綠翼行頭3部4手慢慢打 但要出nu先打得入肉
失眠呢隻boss真係幫到手

一念之後開map，全部都會中debuff

又掛左12小時
得1粒碎

我刷番超級算了
超2又慢效率又唔高

11個鐘 0

14個鐘3粒 真係返超級仲好

垃圾遊戲
賽錢抽野仲唔拔走佢

靈夢模擬器

白河？

是但一部map都爽啦
不過完左pool先出公告話有bug 宜家一念後map唔會隻隻都食debuff，擺明撚狗

分分鐘同時擊破得一次擊破氣力都係bug

想完個石acc 係要黑三一 同 帝皇4張都滿破
另外換咗真三一斧 仲有咩要換

而家唔係抽到就拎到部機?? 定要去個個世界打完先有

打完先有
帝皇係part 10
你換左真31斧嘅話就灌晒啲資源去改部真31先

仲有就係打2關漆黑31活動關拎機先

仲要岩岩今日連新年都抽唔到
20lv珠沒望

兩關漆黑31有冇咩條件??

btw sr係唔係都係賣得??

無，全部都用NPC機一定打得過
記得解晒啲3星要求

唔係，全部都要自食到+5

尤其係漆黑31嘅技，SR同R技都要全自食
宜家除左第一次解關卡任務外無途徑可以拎得返

更正，要睇機而定
漆黑31 1號2號，真31，帝皇嘅技全部都要自食+5

淨低交比其他人補充

呢幾隻打天下就夠

我想問part 10即係咩??

如果nu齊恆常三招可以用著先 但基本上沒咩可能咁快齊
zeta有劍先練 沒劍收皮
鐵也有飛踢就練 沒踢收皮
KG-7有圈套就練 沒圈套一樣收皮 不過目前可以係noir卡池抽到

登入卷中 為甲兒祈禱

屌你

吉黑有齊3技 練完都收皮
攻閃機任何技 練極都收皮
鎮壓機免費技 練極都係慢慢收皮

簡單啲嚟講，淨係練真三一、帝王、男女主同埋原創平衡機就夠，其餘機都係辣殺

阿寶一定要練

無限定4技差好遠

仲有冇sub技配合基本不入流

必ssr中 zeta精神大劍
果然zeta愛我

你咪試下淨用依堆機打迎擊

0油

禾刀系

計埋LOGIN嗰支都仲差11粒，CLS

迎擊嗰個星期條友差唔多無上過水咁濟

X2
重有6日應該回到本

計埋果支都係-15

■商品情報
[商品名] ：装甲騎兵ボトムズ Blu-ray Perfect Soldier Box
[限定] ：期間限定生産
[発売日] ：2021年2月25日（木）
[価格] ：\93,500円（税込）

可能又送珠

唔撚信

迎撃根本就係你手牌越多越着數
之前集中練4-5部既人全部奶哂野

水蛇春咁長唔好意思
我而家有d咩卡要升咗先
同埋sr限界突破容器要點用
我而家將隻真三一改滿咗
兩隻黑三一未滿
應該打黑三一個關定帝皇個關先

Ching 做咩唔升人？

主力升真31，靠fd推到主線推到part10拎帝皇
真31>帝皇>KG6天馬機>黑三一1號
最好打序章World1同5 拎左甲兒同AZ男主返黎先
之後是但一個world推到尾就可以開主線1章

突破容器餵滿lv拎去做突破經

R唔滿破都可以就咁餵俾容器？

滿lv先可以做突破
唔同rare唔同經
R就唔好用黎做突經，多多肥同錢都唔夠你燒

滿lv包唔包突滿

無乜心得可以share呀嘛

唔洗突滿
0突滿lv就得

屌我明啦 即係突破容器食經槌嚟俾d卡突破
我有冇講錯？

YS

主力嘅主卡優先100lv

其實R卡突破得100經
同埋可以瘋狂打出黎
我通常抽番黎+5就賣左佢就算

唔好晒錢打到鎮10突破經多刑你唔想升

關於遊戲既問題 我一律建議課金

新手想問r同sr駛唔駛突爆

唔洗之後得閒先升

主力機要用嘅就要突爆
但優先度好低

即係我而家突爆晒ssr係最優先選項？

主力機做主卡嘅SSR上晒100先
即係係真31斧同KG6 圈套攻擊

Ok

我打到壓9only

依家感覺上
好似今期鎮易打過上次

係頭boss麻煩d

請問打r gun有咩對策？要用帝王少血檔，其他機用4手/必閃/不屈打？

我係突個ggg龜頭反撃金槌 二技一下爆break
跟住咪天馬分析圈套，nu，真三輸出
Debuff完フフフ應該普攻打咩都0

ks2技一出即刻易左

boss點打比佢打到隻狗咁

破BREAK之後開技圍死佢

你都推EX

de到變傻仔

圍唔死40萬血再根性25萬

咩啊
依家狂刷EX1打垃圾桶

重差20粒

你到底啪左幾多支油
我咁黑仔都只差9粒

5支

我爭7

買三pack六百即時正數
出90油機率高達100%

55

lostword真係好垃圾
沒紫苑我實玩唔落

法國正義2技完全係上位版南豬1技

養生排機game

All in 左聖誕pool, 抽到4張屈強，6張魂，用coin 換邊張好？thanks

cls歐洲到

btw肯定換攻防

魂

6張魂啦 佢用唔到咁多
咪老點人

我6張都唔夠用

數黎睇下邊6部平衡機要用

用係攻特同攻防機都得

甲兒 31 nu都照放
唔係淨係比平衡用

甲兒鎮10-1魂加剛強打11萬無壓打隻boss

都係嘅
不過都係迎擊先要用到咁多魂姐

新丁有排都打唔到迎撃
聖誕惠屈強可以曡
新手老屎忽用都會勁

咁佢要腦死乜機都用魂又真係得嘅

要腦死
一定係屈強屈強魂
好過你一次行動開得一次魂

攻防我唔會用魂
你用得攻防，一定推佢出去坦，咁不如兩/三張性惠，開兩/三下屈強打足一回合好過打得一飛既魂
攻特我覺得要睇咩機
真三一定首推花枝蓮，可以打足一回合，同真三續戰又唔差
真三以外可以用性韻子
但問題係除左迎撃，其他攻特冇乜機會上場

咁不如屈強屈強激鬥
成個回合都高輸出
我覺得魂比唔坦得個d岩用
nu，老馬修之類

新丁邊度黎花枝蓮 有我實推

推薦換屈強 實用好多

其實佢4張屈強，6張魂
要考慮因素唔係精神，而係佢練開邊幾部機
一張平衡，一張攻防

所以最後換左邊張

終於打到part 4
仲有6part先拎到帝皇
之後係唔係刷改造料先再諗打鎮壓

我本身主要有練真三一、卡連、高文、freedom、731、732、帝王、nu、正樹、古仔、vvv1、超v、萬丈、天馬、鐵也、吉吉

係

有咩卡
真三/帝皇可以放一至兩張屈強，無花枝蓮可以放一張性韻

點解紅魔理沙用落細力過紫苑同瘋姫

就咁睇咪
真三，一張攻特真治，一攻特sup,性惠，性韻
帝王，兩張性惠，攻防，性韻
天馬，克魯x2/3, 射程up
自由，普莉古，新莉古x3
nu，4張毛姐
卡蓮/其他攻命 求其攻命sup
性韻求其比d輸出機

平衡hp，damage sup要平衡輸出機先有用
普通就咁放
但鎮壓ex再上個陣就唔會固定放，睇精況放其他type既sup

原來你買ac架？
紅魔理沙傾向爆擊，升好晒啲技先得
紫苑同豐姬係全game 第一同第二高陰攻角
豐姬仲要超大範圍特攻

見d Ac唔值錢咪買完再抽紫苑
見到其他兩隻打到啪啪聲
所以先好好奇係咪投資錯

咁換魂定屈強好？🤔

咁升好技未先
AOE LW火力黎講，幽幽子 豐姬 紅魔理沙都係top

魂
開6次魂乜都死

首選一定係魂,仲要二回

上面都講晒點用，你咪睇自己需要揀囉
又唔知你用開咩機，又唔知你平時打關咩風格

我係唔係已經無機換到

無，已經完左pool 要等今年12月

係咪要準備定情人pool

上年冇 今年唔g
但唔建議深追
3月1.5周年

唔係2月尾咩

成日記錯3月21
2月21就已經係

Girigiri愛

建議屈強
性韻你夠多
性惠你得4隻

熱茄奶波打拉

唔知點解綁唔到fb
我用模擬器

甲兒4個寶珠，如果想升一個，升邊個最好？

Ok, 多謝大家意見, thanks

fb廢左
用唔到的

3,4只可以抽
1,2之間優先升1珠

今日迭起心肝打鎮10，有帝王唔難打，不過要留意boss特性排陣：

10-1 實彈/鐳射：真31、蘿莉、西瓜、

咁我想請教下
升甲兒寶珠定龍馬寶珠好？
我龍馬缺beam ssr
但之前張所有資源投放左落真三一同龍馬度，所以真三一戰斧+5， 龍馬係2，6，2，1
而甲兒只係2，2，3，3
當然兩張帝王+5左

今日迭起心肝打鎮10，有帝王唔難打，不過要留意boss特性排陣：

10-1 實彈/鐳射：真31、蘿莉、西瓜冰、nu，真31儲氣為主，boss扣血至7萬就用真31開激鬥用必殺秒boss防止補血
10-2 儲氣關：0波、圈套、蘿莉、VVV4
10-3 斬擊：真31、大波蓮、黑波、正義，打法係邊拉boss落河邊谷黑波氣上170，boss氣接近120時就乏氣或者射鐳射必減boss氣，爆break就交俾大波蓮，真31負責扣血ko，正義就抽水兼補給
10-4 實彈鐳射：帝王、黑波、真三一、nu，帝王負責上前食實彈boss嘅buff，nu同黑波負責爆實彈break，主力盡快殺隻buff boss，雷射boss就直接開必殺硬爆ko
10-5 儲氣關：男主、圈套、麻衣子、帝王
10-6 特殊：男主、真31、雙界、nu，男主負責磨，nu同雙界爆break，真31大力必殺ko
10-7 打擊：帝王、圈套、麻衣子、VVV4，帝王食debuff，VVV4爆break，圈套、麻衣子負責減氣同debuff隻r-gun，R-gun爆break就全力必殺ko

有帝王二技今次鎮壓10唔難過

邊部係黑波

真三一升到幾多就代表你可以行到幾遠
目標真三一1 2珠 20 20先

請問帝王邊張+5先好？2技抽返黎1技換嘅冇魂

一定2技

Thx

原創部平衡黑肉

我仲有7000幾石 駛唔駛抽晒兩張+5 而家各一

依個你同自己銀包商量
限定未復刻過
招可以拍油+5
但珠現階段冇得合

所以答你唔到

唔計登入送果一枝油，我差成29粒油先回本呀屌
今次蝕大本啦

打左31甩only

係咪聽日有預告嘅預告

唔係後日咩?
我見佢話重有4日先完嘅

我打咗21粒咋屌

唔計登入支油，我差20粒，希望呢3日跌埋佢

屌 有幾甩係daily event出

Daily event dry咗好多日

兩日就4甩

油即係合特性ssr個個素材？

是

我以為個個係痰罐活動黎

已回本,唔計送個支

新手，抽到帝王招劍
係咪要爆故事上去拎？

係，部機要打到part10先有
要靠fd推

thanks巴打

橙黃色
成支試管個支
唔係彩色六角形

Thanks brother

12個鐘又0油

1油

👌🏻
明白
謝謝

1粒

近排好似多左人入坑？

因為麻煎kai鯊

點解鮮既ta冇入人坑

因為冇d聖誕新年大波妹

新年...大波？

大波麗

15個鐘4油

牌疊仔

今日難得歐洲
之前成日0

一唔對著個mon auto鎮壓就連環出三次油

刷EX1A?

9粒

我琴日清bp出左12粒
依家差25粒回本
計送個支油就15粒

我鎮壓D彩箱9成都係垃圾桶

純清BP 俾時間出黎刷紅唔會打EX啦
懶

唔怕啦 我將d運氣用哂
全部沒開加倍

我成日唔記得退出開加倍 不過好在出親都垃圾桶

唔知係咪錯覺
高難度d紅箱係易出油d

個幾星期無見過虹

我先上到ex10

我講活動
唔係EX
EX刷上去就刷唔到1BP 不了

auto Ex1

我依家仲係7bp一r
活動明顯係高難度易出油
但今次好似少跌左珠碎
想刷第4次
但一定要踢走正義

唔建議刷4
d ai成日亂尻行入左水變左不安定要素

沒得抄隊
隻一王要自己計數
計錯就根性

24小時3粒碎
爭2粒回本

希望夠時間刷多枝油

ex打多上去啦
一lv多400,十lv多4000
夠換多粒珠

尋晚打part 6
自己隻真三一以外都成日俾電腦打爆
一口氣買晒8包改十pack
結果真三一以外都係繼續會爆

點解咁睇唔開，唔上黎問左先

今晚再po圖睇下有冇執錯野

相信我，佢最後都係教你信用卡大法

比晒啲能力書真31龍馬食
日日打曜日打料返黎20改就得

真三一龍馬食晒 I個4招
2/3唔夠珠

咁就去打駕駛關
身上有幾多個drop up同駕駛卷？
開荒期想快，就算未上到lv10都要照用架

關卷仲有173 drop up 30分鐘好似2
60分鐘好似1？ 應該要今晚番去先睇到 我用模擬器玩

同埋人關應該用咩打
隻boss條break好硬

關關唔同弱點屬性
你宜家打到去第幾關

好似打到高級 83600敵戰力個關
我出 真三一 圈套 黑三一 1同2

最壞情況就係格硬用SSR技打爆佢
開倍先要最高速度去打
唔開倍嘅話就慢打宜家你打得過嘅最高LV
你買石AC應該會有1定2支油係倉先係,用左未?

用咗一枝俾真三一斧～

認真 駛唔駛抽爆兩張帝皇 仲有7000石 又未有正義ssr

正義無愛就唔值得追
50%中到無用嘅野嘅POOL,我就唔建議深追
留返比之後嘅POOL好過

一起身又多5粒油,第2次超級沒令我失望

洗唔洗咁歐
我得兩粒

出超3第一日刷超3過夜食白果之後轉返刷超2就繼續出油

我係輸咗浪費咗一晚，琴晚應該彈咗app前後浪費咗5-6晚

唔知會唔會5點出下半月SCHEDULE呢

冇情報 明天請早謝謝

14號咩事維護

【メンテナンス実施のお知らせ】
下記日時にてメンテナンスを実施いたします。

■実施予定
2021年1月14日 14:00
～ 2021年1月14日 15:00（予定）

また、メンテナンス後にv2.3.3を配信予定ですが、配信にはお時間をいただく可能性がございます。
詳細はゲーム内お知らせをご覧ください。

再出擊改到優先用FD同FOLLOW嘅機

48小時3甩

本已回
今日重好似出左幾本書

計埋登入嗰支仲差6粒

如果換技能珠 我應該換邊枝俾龍馬先
我差大概9關拎到帝皇
有260珠碎可以用

全部換哂龍馬二珠

起身4油

我由頭到尾都係打超級
本身以為回唔到本
點知呢3日好歐
出左大約15油

唔知幾點斷左線

12點

一陣係咪有預告

聽日更新完先有

應該有，岩岩更新有野dl

今日1點講有咩招
聽日5點出能力

結果PU邊4張,有無圖

Map 又要抽

WZC 2,3卡
紫ZEGA 1,2卡
綠ZEGA 3卡?!

Pick up5張點抽

cls

綠zega係map個張？

Pu4已經滿足唔到阿red

唔知天國既死神condom幾時出2技呢

超3同4嘅紫ZEGA靠你

迎擊戰前出個雙map pool

日伏有冇大佬抽

我諗緊

雙map都救唔到
50%中一有用降到落40%

睇黎今期又黎一場龍爭虎鬥

抽爆

冇錢

少年 忍手啦
如無意外 2月尾又noir

諗緊
冇map打迎撃差好遠

後日就抽晒身上啲卷佢

迎擊戰點玩
我有咩要做咗先

我就唔怕 又唔係日服

新手唔洗理
一個要用20部機嘅RANKING活動

都要睇下紫zega咩料

雙map真係幾吸引

x2
儲左千幾石..

但係佢會唔會有卡我換到

4張pick up已經瘋狂撻q
而家整夠5張

可以拎場次獎同累計分數獎

咁我努力打夠分算

抽唔抽

相信抽爆

唔抽 最憎wing系

竟然

一張扣氣一張DEBUFF

Map減氣

千幾石係冇用的
冇3000石都唔好諗

咁都係課pack半

就算係MAP招氣都無乜特別
聽落好勁但打多BOSS關都係1部1部打,唔會同時開拖

又好似係
等多個星期等埋story抽哂d卷就算數

我有兩張ssr飛 啱啱好夠

就算同時開拖, WING嘅MAP一定無敵我識別, 你都係唔會衝埋去放

成班死mk

係
wing都係留返係後面蕉蕉蕉算數
btw我會用nu

講講下就唔想抽了
啲卷都係繼續STRONG HOLD

拿 葵清識貨牙

希羅唔mk啦
佢只不過係個中二毒撚

細過唔識野 睇會覺得好型
大過左睇w d台詞會認唔著笑

唔係Zero嗰張廢MAP咁呀

你都幾得意, 幾時見過WZC轉轉轉會無傷害

冇睇過動畫同埋我個倉一張鑽頭都冇

之前見紫zegapain劇情爆左，仲賣晒啲1卡

ZEGA任爆架
啲人唔係

佢地沒肉體
所以爆機都冇問題

到時同你地講我先睇下抽唔抽
彩經槌唔夠用
突破料又唔夠

留石等Eva

你個名

Zeta抽晒3技架

我諗到個更好既理由唔抽wzc
要打古戰場

唔係限

關咩事
咪又係fa到尾

會斷線 會彈app阻你時間
古戰場一秒鐘都不能少

你個咩團黎

有d機非限都照抽
例如古蘭修

9up下啫 其實唔chur

我打個排
都係fa鳩打
反正開左150先見真章

堅守好可能又嬴
然後王又出埋d rng 食0傷技

可以pass 啦
當養身

睇黎大家都唔睇好希羅

聽日幾點開始???

講定你聽唔洗抽都得
新ac無可能升呢2部

銀時巴抽
我仲考慮緊

如果拎到帝皇 係唔係可以去extra打槌打油打突破素材/刷升人/刷升機

天馬

聽日5點出能力
後日1點開始

腳短手短攻命機要衝入敵陣開無敵我識別Map
成件事錯晒

你咪刷個奧丁琴頂住先

係，真三一同帝皇應該輕鬆EX5，打槌升main卡再去打駕駛關同改造關
不過extra只係比你打槌架咋，油呢啲天文數字嘅機率

用黎打迎撃

真係得迎擊可以用
不過我港伏，追排位無咁辛苦

唔係頭10真係唔知打黎為咩

如果係最大出力Map就唔同晒，可以離遠轟過去
可惜

迎擊戰係重吅課人庄玩具
我呢啲小薯諗下點打好鎮壓戰就算

咁油應該幾時打

岩呀，我好似日服拎左A 就算

唔追求啲分數
只求拎point 換下野

多d章
洗晶平均十幾個先洗到一個出黎

油基本上就係要靠堆紅掛雙周同鎮壓虹箱黎拎

ok啦
日伏都唔係話太辛苦

Zega招map有無敵我識別？
抽到+2未用過，得1招所以未升部機

綠Zega有呀，仲要大範圍 好勁

啪唔啪油加5好

最少都要+3先有力

齒輪大佬
有冇payme
借d錢黎抽新pool

12月課突晒，要回氣
不了

我而家打到完鎮3 係唔係拎完帝皇博打到鎮6 鎮8 even鎮9

首先你要餵滿龍馬同甲兒3書
咁樣打到鎮5都無咩問題

好 我努力下先

其實銀時大佬有邊隻係唔抽

勇者王 眼鏡狗 風魔

其實好多都無特別抽 都係歪返黎啪油就算

我得招map，升唔升好？

死啦 我想升女主
但我無佢張ssr

點解無啦啦想升女主？

大波波.jpg

中埋2卡先升啦

有愛就升啦
總有一日你會中ssr
係無20lv 寶珠啫

新ac講愛
起碼都要升好啲廚機先講得

而家升緊真三一 帝皇 黑三一1
真三一而家斧頭100 +5 另外兩招sr 同r都係+3 +5 滿base lv
龍馬人就未升III技 因為無細珠

帝皇同黑三一1都係10改 淨係升咗I技

有冇巴打玩開超合金魂

呢張正爆

起身發現斷線0油

7個鐘0油

要黎既時候自然會黎
唔黎既時候 洗幾多都冇

點擊器無叉電停左

會唔會出電童

send得切就係
sent唔切都係要死
btw我無睇過，點解佢哋唔backup自己，做唔到定道德問題

如果無限距離但不分敵我
收唔收貨

btw無限距離留返俾吉姆王

本篇前先有send唔切情節
導致主角失憶
所以睇落幾穩定

Back up自己data
但出戰個位data lost
Back up出黎個位仲算唔算係本人
問題係依度
故事data等同一條人命 而人既生命只有一次

同魔王子孫果套一樣
只要根源不滅，不斷殺死再重生
咁復活左嘅人仲係咪同一個人

ching 呢套垃圾我有睇

但係佢又每三個月restore server嘅返去restore point
其實件事根本無分別

無debuff機真係打唔掂r-gun

D通用素材lv3咁難出ga

慢慢打，捱過去先
個個都經歷過

以爽片黎講，算唔錯

啱啱試吓借人隻阿斯蘭嚟打超4
屌都唔係人打嘅

計埋送支油
8支油回哂本

8枝?你中咗幾多張劍

2100
+5劍
+5飛機

但係由+0升到+5要用5枝油啵
定係你中咗幾架飛機

我抽左8r
換2中2

8r

5600石即係幾多pack

7.3

Rich

チ〇ポ，我不想努力了

仲未見有更新

盛惠HKD$4326

今日會出SCHEDULE啦掛
之前嗰張都只係出到15號

公告係話完左維護先上架
聽日1點先強制更新

日服應該唔只

維護完個好友list多咗好友

宜家個LIST會優先出FD同FOLLOW嘅機
用晒先會出路人, 路人應該仲會強制放晒最底

努力掛緊升人
開咗一個鐘3倍 希望搞掂到龍馬同甲兒

開倍我會手動, 要最高時間效率

cls打一個鐘

無，我個list都係幾個朋友夾一兩個唔識之後再係朋友

用埋精神就係，唔用精神你揀同㩒嘅時間會慢咗

AI亂開技亂揀野打喎

可能因為而家20改打嘢唔會亂出技，普攻都打得死

主要係駕10，做唔到一下break啲AI唔會揀條最少行動數嘅路線去打
BOSS優先又會變左只打boss，路過唔會打卒 比人打先反擊

勁撚到癲

好狼死, 移動力同射程同時+1

話我知轉轉炮點敵我識別

嘩屌,有敵我識別嘅
聽日可以抽卷啦

尋日話短手短腳既即刻收皮

嗰個咪就係我囉

轉轉轉無扣氣無DEBUFF
即係係晒紫ZEGA度

我想抽，有少少愛
但忍下手算
又唔係限定，遲早中

等多陣應該出埋SCHEDULE
今個月無主線聽日就抽晒啲卷佢

有幾多

-30防

23張SSR

移4 平A4手,必 MAP中心3格, 5手, 6手
部WZC傻傻地

兩部都傻個喎

170氣

2張新卡都唔錯
戰力補強都唔錯
但又未去到必抽

WZC終於復活唔係辣濕，抽1r搏是但一張都唔錯

利申：有練WZC

我隻wzc都6 6

我8 4

紫zega
我覺得都係難用
攻迴冇4張泰莎避唔到(高珠另計)
紫ze破break又唔係出色

我10,2
瘋狂出一技比我

5張,都幾難

我只係好你少少，多你兩張二雞

我唔撚抽

留力月尾

二月會係咩限定pool呢？

未必限，可能男女主三技

一樣特殊+防命DEBUFF+扣氣
紫蘿平靚正

你洗同歐撚擔心
隨時STEP3就中左開心貼上黎

呢2個月中
月頭個雙周會係限

學下忍手啦

我抽SSR卷咋喎清

仲未夠 一張卷可以留6個月

仲要紫蘿4格手長，安全好多

攻迴，我推薦流木野，高break減防，戰鬥減瞄，一技完加攻迴，

11月有冇限？
三紅？

今次鎮壓フフフ
vvv4好洗好用

8月真31BEAM 9月金槌 10月NOIR斧 11月3紅 12月All Range,NOIR BEAM 1月帝皇劍

如何戰勝物欲？
砍手避課

明日香真係好撚慘

金鎚同3紅真係唔入流

3技出完了

融入大灣區，擁抱防火牆

我突然間發現我應該揀acc買多過買石acc
btw我見佢地無地揀真三一beam係因為限定
佢地用卷抽唔到??

金槌憑GGG成身打擊,都勉強可以一戰
但3紅

卷抽唔到限定架

都好過明日香，3技玩能猿

我聽日應唔應該抽一r
定留石

20豬加給精，應該可以一戰

ggg其實無想像中咁差
之不過真三太屈
顯得ggg廢
對比起其他攻特，已經好好

用麻由子好過，又可以減氣

除非你想打迎擊，隻wzc map有用，否則留石等二月，

巴巴要等限定4卡 第6形態去救

留石

給精後會硬啲，我拎去單挑問題不大

新卡出左
732即時廢左
人抽佢抽
要150氣先加迴避
新果張無條件...

好
忍下手
呢隻驚d限定有冇伏刻過
想要31beam

暫時未
可能1.5周年會掛

NOIR有免費珠 未來又保證有新SSR, 仲要平TYPE
點同

1，2號機都係用戰斧main 唔會用beam

普通鎮十ok
ex5開始唔掂

732即係咩??

巴巴弱點太明顯
三技加傷，但低命中
二技加命中，但低傷
本體太脆皮
谷高傷開捨身，頂唔到兩下
早期出三卡，得卡蓮仲係一線

邊度一線

漆黑31 2號

以前一拳超人黎一下打死boss
而家d boss血多左 顯得無咁勁

大器晚成型
仲可以轉2次機，珠量有保證
我覺得之後2次會係攻回同攻命

最後嘅風光已經係鎮3嘅使徒

你打靈光機
冇卡蓮破break減迴，打一世

係黑騎最嚴重
之前都仲有得落海
但黑騎海B

邊部係紫蘿

其實我覺得卡蓮一直都好好用
手長，斬系高破break，一定傷害

原創唯一無波果個

等狼王救機
係唔知dd頂唔頂到咁耐

優奈

優奈:講得好

我有拎1、2號機打鎮壓戰
所以一部戰斧一部main beam
兩部都落毛姐
可惜二號機要150氣先做到回坦
仲要鎮壓後面幾關打中減氣
2號機都係2x%迴避率
真係用一關就算
回坦唔到佢

唔怪知得 732覺得真係無咩用

留石等抽Noir 三一3號機

好chur，下次要抽3張3卡 1張2卡

巴力

其實巴巴唔會有4卡啦
4型d攻擊出哂
6型應該隨時落地

我先唔信會比佢轉3次機，格硬屈個第6形態做SSR方便快捷
仲可以慳埋唔洗整R同SR武嘅片

艾斯亞gn裝甲箱
同豉油流星都由機變左技
我信得

留名又俾你燈到有

呢個真

依個基佬成年先有第二招

打唔到鎮9，部凱薩命中太低
想升部攻命，又無wing技
得星光舞步同自由支炮

慢慢啦 你新手太急進只會浪費BP

如果佢命低，鎮9嘅作用同0波一樣
我上次打都驚過唔到

好想pass左呢個pool

終於回本

pass吧

張wzc 好吸引喎

常駐可以等歪

咁開心
恭喜曬

我決定左唔係限卡唔抽

不知等到何年何日
當年紅蓮果張，我到而家都未有

咁我繼續打鎮8算
本身好鍾意og，尤其係atx小隊
好想升盡部r-1，但驚打鎮8唔夠時間刷

鎮10要打到第幾關先有a

打爆鐵甲飛拳

歐洲淫

wzc map炮喎，打迎擊R精喎

有信用卡大法就唔怕

埋單計數唔計送嗰本特性書回本兼賺多九粒,希望瞓醒夠合多本

咁刷鎮9算，就算a鎮10我諗前面磨boss都要超過成粒鐘先刷到次

今次蝕本貨

其實得第一關要磨
後面幾隻輕鬆打

雖然今次差幾粒先回本但係打左10本精神書

歐洲長頸鹿

其實我覺得今次好似易跌左精神書
我少少地都有8本

打下打下都十幾本揸手
但打極都冇油跌

藍箱得一定兩本
但呢2個星期3倍日任 最少出左4次

1

精神書除左開三格之外
近八成lv8已成condom

我暫時係主力角開左兩格
有熱血果啲先再升上去（男女主接近無升上去）
真三一開三格

得範圍加能力嘅保得住屎忽
但當中就只有怒濤有用
好事黎嘅，慳好多精神書

我覺得遲早出lv9，原生精神全部+次數

我想問如果我黑百合有兩招ssr可唔可以升嚟用
732好似真係麻麻地

其實追能力值好易 d書改可以食多幾本就得
而家係咁出珠都唔係路
契仔個堆就借d意出粒20lv珠比佢地追進度

大半年前可以 而家唔洗諗

唔知點解我覺得下部打擊break會係黑百合

白值升左, 怒濤加攻量咪一樣會升 繼續贏

我而家升咗731 真三一同帝皇 真龍馬同帝皇就上晒3技
仲有咩可以升嚟用

個定位搞到佢爛泥扶唔上壁

搵部輔助機升 減氣debuff而家必需

新手唔識 有邊部(招)係

紫色zapia 2技

所以先比啲特殊功能佢

BTW 好想睇佢渣激鋼人黑三一

圈套攻擊
全GAME最TOP嘅DEBUFF技

一間抽個招?
好似有一技

咪理佢
攻回機好撚難用

天馬機無佢一技
我得佢招圈套

夠架啦,招1無DEBUFF除左拎黎BREAK 無乜用

好 咁我升埋佢先
招圈套+1

我有3張7getter斧 係唔係合咗佢升佢特性先

我講下
千祈唔好抽
好垃圾

唔好
留起分開用, 招野平TYPE射程+1

732邊位

731,732,733 呢度唔做SUP都已經用左3張
復刻又無得換, 之後要特性寧願啪油好過

漆32會唔會估到

黑三二

牌疊仔唔狙擊雞巴就出黎做新手獵人

又屈 我都係新手

棍鳩新仔 可恥

機戰界東巴

等埋個SCHEDULE先決定抽唔抽卷

有冇勇士抽新pool🙈

4r得張wzc map，嚴重中伏

限定先課
呢d隨時用ssr卷中到

慘

Wzc1-2卡都廢卡到用唔到
抽到三卡都係有d膠

個ev過晒有咩做 等開後段???

無特效就係咁

有更新

唔係掛緊,唔驚

屌,咩呀
呢個咪尋日個APP UPDATE

吓, 最後今朝4個鐘出左4粒油

多你2粒

cld原來zero招2技歪到+5左

即係每日打夠分就得??
我繼續清主線先

YS
場數都可以等埋後半一次個過

我岩岩先放飯check
無油
但有張精神書
唔知好唔好
我想要油多啲

幾耐無見過活動得1部蛋機

1.5週年前夜祭pickup

應該今日5:00出時間表🤔

上次三一beam
今次到回轉砲(map)入錯必中pool

抽到自行動時增傷19lv俾nu
人都精神d

其實幾時先整能力晶片好
好似離我好遠

你有排都唔洗諗

月尾有迎擊戰你可以用個D送既空白晶片去整

可以望梅止渴 nu專用
今朝拆帝皇1技中

其實我係唔係可以拆普通萬能俠同普通三一個d ssr??????

好後悔當初自食升技

出左後繼機嘅舊機基本上都拆得

邊個話我係歐洲淫

見到+射程點都留左先啦

笑我ON9仔
無拆過

巴巴4技 is coming

古辛重鍛

第六型

古辛
即係下張限係巴巴4卡

btw咁笨柒嘅
拖到第2季先參戰咪唔洗整後繼機

佢唔會放過鐵血
好多gundam game都搖錢樹黎

迎擊戰取消咗??

快手過FGO取消拆code道具

我無理過d code
高難都唔駛理

阿red話用其他方式咋
即係道具之類
抄fgo

唔驚啦
古辛應該冇得換
係wing咁on9一出就WZC

古辛戰損型態

第1,2季有啲唔同架

不過如果巴巴第6真係出做SSR技就算嘅話,呢少少分別都會變SSR技入面改模

巴巴六型一定SSR算
同劍突一樣做法
反正狼王都2個型態 唔怕

wzc無問題
唔好忘記仲有部白雪雞

PART 12抽晒啲SSR卷佢

好想要渣古王啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

who

白切雞d技點分

廢卡+5俾新卡食左即刻變+5?唔係好明

留返抽巴巴啦

同一招技
+1食+2變+3
限突滿100Lv當+1

Srw 已經有snowwhite版權
差在唔可以太早落地

下個雙周係限喎清

W同黑百合宜家都係空氣參戰

以為渣古amazing

黑百合同Eva一尻樣
機體特色既護罩冇左 on99

巴巴係限定唔係??

未知
多數月初限

繼續睇好換機會有明人渣黑三一
然後再出張打擊Break3卡

咁你知唔知邊部吉姆王

都唔知

前略, 給天國的犬塚&山田

古辛應該會防特

假機戰fans

古辛有砲有瞄準鏡
可能又玩防命

吉姆王唔係個個知，都唔知DD 出唔出添
出左就好難埋到尾

要求唔高,俾天元我就得

我識豬跟躉
葛多芬㗎

Btw,吉姆王就成日聽，渣古王真係第一次聽

渣古王最近10年都好常出現

點解無天使龍

模型賣唔到錢

動畫又唔hit
出場果幾作又唔hit
之後無架啦
同埋佢係原創番，背後除左錢之外就無野support
Game 除機戰之外我搵唔到😂
正常原創番會出漫畫去推，好似國家隊咁。但呢套啲漫畫...

bgm好好聽

起碼劇情睇得開心

一開始就吉屎忽

Agree ，啲歌都好好聽

劇情跟本係敗筆
爽片黎講，唔夠爽
又有各種惡趣味係入面, e.g ntr

福田係識搞商業野 但唔好叫佢寫劇本好d

我當時反而睇得幾開心，啲劇情夠晒鳩，有歌聽有機戰算係咁

禮物盒有千四頁要清

同路...

但突破碎近1500甩
好快用哂

今次係咪鎮9先出油

700石抽中左wzc新map炮
目標已達到

仲有千三頁要清

為精神健康著想
唔好清

red:原來就係你班友加重server負擔

建議30日後再login

我驚有油喺中間

油會直入合成所
唔使驚

朋友報酬既油會入左禮物盒

紅蓮2技

2技冇用

可遇不可求

朋友報酬有油架
真係唔知

有
刷左咁耐有幸中過一次咁大把

希羅新必+5成235%
仲高過ggg金鎚

？

吉姆王其中一小段劇情

吉姆王啲人個下場真係CLS

咩下場都好,最後都冚宙剷, 唔怕

我一路睇以為キッチ係女主角
無拿拿一槍就瓜左 接受唔到
原來臭西港女先係真女主

殺人狂富野並唔係浪得虛名

今次cut左生還機體bonus，仲有勁多bonus睇區0%

激勵game

0%

其實唔係上次好啲咩。點解要咁改

迎擊戰三寶 激勵 覺醒 Map

再動都得

再動唔得
目前再動張sub沒火力

破break工具人搭再動

嘩屌 睇一睇上次迎擊戰d片 我應該唔駛刷...咩都未升過...

拍得片課長嚟點比

巴打唔好諗咁多
新手冇反幾個月都打唔到迎撃，除非重課
鎮十做目標先啦
迎撃攞場數獎勵算啦

參與獎

希羅三珠10lv未

我驚我連參與都拎唔到...

應該都要啪油比風魔招map上+3

希羅+5

參與一定拎到
累計分同場次呢2個今次緩和左，應該唔難

夠20部機就可以打
死晒好似都無問題

無

Lv 1無升都ok?

上次免費比你打40場
累計分max 210萬，場次就35場

最壞情況可以死farm1區
出晒啲主力就得

好

快d抽

3部主力分三區得唔得

那有錢，你_ _

無視排名嘅話，要打得舒服緊係推晒主力同一區
上次打40場5萬分就拎晒參與獎
今次仲要緩和左，更易

40x5=210

你可以控到場場5萬正我服你
我就唔得啦

龍門任你哋擺

唔好加個地字，得我一個姐

想問超力電池俠應該用減氣個招做main定另一招

雙劍main

無雙劍 得break加攻個招

自選重未諗到拎邊張
你地揀左咩

原創娘同飛彈
係呢幾張揀架姐

係唔係派過一張only

唔係
間唔中會reset比人再拎過

但係就無咁多油

如果係咁第二張應該揀咩好...上次揀咗真三一
男女主應該唔會俾2技你咁好死咖啦

淨係會比人揀一卡架咋
真三一斧同帝皇火焰噴射 一張都無就要優先揀
但之後值得拎嘅得返5張原創女角同超高速飛彈
呢啲就要睇倉做人

1.5會唔會又出原創女1技抽蛋機

出2技啦好嗎
男女主出3技啦

嘩，咩pool黎

激勵pool搶錢呀

都不是必中

唔抽啦

個pool得翼霸技叫伏，對我呢啲無激勵嘅人黎講好吸引

比左咁多錢你有咩係有

好撚串喎

其實個pool真係唔差，隨時好過玩700石一轉
不過我都係等1.5限定算

點解伏？
翼霸，我淨係欠佢呢招

好彩嘅你可以中5張翼霸

咁對你黎講都無伏，想抽就去馬啦

其實我都好想激勵pool
但歪中超力同翼霸真係喊三聲

有齊呢兩個激勵，下個pool唯一有興趣係波士sup同nu

nu2技無咩用

我得招近身攻擊
原來仲有凱薩招sup

沙也加被性惠完美取代左

nu無3/4技上唔到枱

而家凱薩用緊2性惠，加美尤同女主迪度，想換左個女主迪度

我好少少，超力未+5，中左都未洗喊出黎

翼霸拆晶都勁

做乜聖誕pool唔抽多d
個兩張堅勁無伏

超力3技都唔差
本身係攻防第3

有咩技？

玩1次700，仲要留石俾kaiser
你估個個都無限信用卡咩

我抽左5個平衡果隻，諗住夠

咁sup冇技貶值得咁快

性惠呢
4,4會好d
主要貪招精神，屈強用係手短輸出到冇壞

一開驚d 3lvsub己經比4lv屌爆除左攻特重有用

普sup梗係
節日sup冇貶啦
性沙也加，性牆子，性麗
個左一年都仲有
除左沙也加，另外兩個招情神都只此一家
nu玩8連打都要用性麗sup

我應唔應該抽超力3技
定用卷出唔出到

岩岩性pool兩個都好正
反而新年呢兩個好似麻麻
0波平衡但加防

零波再動係有用
但防坦近排冇乜機會上場

唔係大課，我覺得可以skip

仲有6600石

平衡我得731，我隊左3個性韻同一個新年0波，本身係4性韻，但見0波有再動

玩五下囉

無留意20號part12新機係孤兒仔部古辛
留石抽了

反正我抽左4r
3粉魔，4麗

粉魔我仲未明有乜用，防命同個精神。。
Btw...我係抽200石必中一個果個一次過中哂兩個
本身係想200石博個再動，無諗過抽新年pool

粉魔新年有用
防命粉魔比巨靈神用
巨靈神上次鎮壓大放異彩

竟然？
部巨靈神勁係邊？我有佢招反重力但係無升
太樣衰

擋得幾下之餘
破break快
有debuff
勁野黎

女主真係幾勁
高命迴，攻防debuff
係差在冇減氣
有埋減氣就完美

用卷抽中

女主個問題係
兩招技都過時
完全係靠粒活動珠硬拉高能力值
同男豬一樣 唔知幾時先肯出三技

斷估兩人招三卡都想留到去主線原創boss位先肯出

0.01%

後繼機

上年半周年係咪有換機活動出？
黎緊2月會賣裝甲騎兵BD BOX，可能會好似V力咁

之前唔係話用券抽唔到當期任務機?

拉落SSR嘅底就見到

夠做啦
我最高迴係女主
最盡拉到2千6運

先發現ex1得一半鎮壓point ，唔係刷虹箱打正常鎮10仲好

依家打到a都大概半個鐘1次

要虹就EX1A
要分就10S
大佬就推EX
分得好清楚

寧願a算，唔想再打隻尾王

我ex打到上去覺得1王難打過r gun

1王 有降防好易打

即係用邊個

限同特別故事先抽唔到

我1王出 帝王 Zeta 2號機 lockon
如果有練眼鏡狗 可以換走Zeta

之前拆晒啲眼鏡狗1/2技

好撚勁 破盾又降防/𣈴

我廢
一王只可以磨
銀時巴打到ex幾

我一直都以黎LOCKON淨係扣運

12已經唔想打返左去打10s算

我打到15
感覺可以繼續上

而家d敵人能力膨脹咁快 debuff愈來愈好用

無心機打 好晒時間

好努力刷緊鎮8，想升盡R-1，真係好鍾意og
唔夠力打鎮9，淨打鎮8，夠唔夠刷盡隆聖粒珠

未出3技之前，見佢拆晶識加攻就拆晒

打上去 聖戰士同 ufo d卒仔勁好閃

如果好似V力咁因為BD BOX送20LV珠會好痴線
利申 出3技前拆左2張1技

三技係咪火箭進行曲？
Btw....眼鏡狗真係唔識欣賞，反而蒼流星

等緊V力出3技
而家健一5520

我上個月係堆屍打鎮9，有A
點都打完鎮9，每星期啲分多幾百
上次活動完之後我再挑戰鎮9，S左
而家諗緊點打鎮10

勉強s鎮9 唔好入鎮10
今次好撚難打

只要張3卡正正常常就一定勁

鎮10 S唔到
用左好撚多TURN

近排d恆常新卡都勁
可以話又next gen緊

明日香:屌你老母
佢前面同後面嘅恆常都勁過佢多多聲

我反而係gnx拖得最耐，熊爸4格高瞄無咩野可安全破到break

明日香真係1-3技都係垃圾
留意到eva系列全部都垃圾

佢前面都還好
後面真係屌一聲
生遅一個月都可能上T1-T0

早希實帶狙撃

我知呀，但遲早都要打。所以升緊原創打擊同beam 果兩部
同埋問過呢度啲ching
集中升真三一寶珠先

初號機精神搭救
3卡正正常常又係唔會廢

0號機 卡樂D之鬼唔提

Lock on勁在超遠距離beam break debuff
仲要係少有既效果持續三次行動

等埋個1.5周年
如果都係唔下放3珠比人換晒龍馬2珠, 第1招20LV抽珠

目前長達三動既debuffer 得lock on同眼鏡狗

eva 系列得啲sub 有用

我都有，但未升

LOCK ON得一張
做緊NU SUB

omega上次SF+命運合體技
今次到hinu+肥雞

一陣去抽激勵POOL,中左毛姐就可以放返部力天出黎

有兩個毛姐但無力天咭

新手唔岩玩力天
你有排練

一陣去抽命中POOL

原來新手,咁無野了 唔洗抽

我4張nu，1張力天，2張毛
俾你地搞到想升力天

留石抽限

應該20號就知下張限係乜
9成都會係故事SHOW出黎
如果一次行完鐵血就會係巴巴4卡
但封面有高文, ZERO又無跟過上船,即係會去一轉W3, 咁又唔係好夠時間行晒鐵血S1

我係唔係應該打堆p10 p11先

得閒就緊係打啦, 清晒啲星星有卷拎架

重有兩個月，有心追一定上到

升啦
lock on d sub求其就得
佢打人沒火力
但勝在0特性已經有三飛同3CD
精神放support技就ok

who is lock on

清唔晒

唔係好起眼
但打一王同雙王都有奇效

放晒啲不屈,信賴落去
咁就唔洗驚暴斃

幫佢開左3格精神 放左d激勵同脫力落去

上一round換咗張俾Nu
我唔夠命特sub用

激勵POOL

0課留石等真限

0課係唔會幸福

咁我都係del驚了

新手手痕應該抽邊個pool
今晚番去影一影倉先

等report

忍手等埋part 12先

哦

打擊 斬擊 實彈 break量+100%
攻特type移動距離+1 攻擊距離+2(+5時)
攻擊 瞄準 隨自己回合開始時上升7.5%(最大30)
主技能命中後 發動精神 覺醒

一卡正常都唔會飛天
就算有幸俾你抽到
你d R卡SR卡都未抽滿
搞到自己好似殘廢咁

利申帝皇飛拳仲未+5 dllm

飛拳未+5+1

巴巴4卡 FF得唔錯

我都係

牌疊他會唔會太大想頭

我都係覺得佢沒理由唔出第6型
bandai知道鐵血好重要好賣得

都係脆皮怪比人打兩下就散

最多咪攻瞄+22%，如果攻距+2堆攻命可以全部收檔

自己回合 主技能可以使用時 發動精神 不屈

打擊break仲用緊垃圾高文

一般情況,拎攻特做BREAKER=反智
但打擊BREAK實在太少

昭弘一出場就送滿2珠
同埋有無大佬去迎擊探險

吓

拉芙達

拉芙塔

阿red之前俾VVV4你抽

前日ssr中左一張 但覺得冇咩用 得2技

要啦 新角得1粒珠登場
仲要短期內換唔到粒一珠
根本用唔到既

望下部正義 笑話黎

今次粒晶 要唔要都得可以hea打

希望下張限真係巴巴

遲早換天狼

天狼然後狼王
呢個就梗嘅
但多粒珠就係多粒珠

望完個PART12 POOL, 懷疑係咪比巴巴用

唔知點解而家無乜心機玩DD
可能因為隻game整爆左張信用卡搞到我食左3個月屎

昭弘粒2珠唔洗抽，20改+食完2書就滿

原來佢今次鎮壓一次過開晒

你聖誕到底抽左幾多

原來200石必中

有少少想抽一兩下

Go

好似得HP回復沒伏

有無人去迎擊探路

見到古辛唔洗抽就想抽幾下SSR卷

do it

命中最抽唔過

利申 拉左2下激勵,可以放返張LOCKON出黎了

都會想要黎繼俾breaker

今次直接有2技珠
仲以為佢會送三明珠TIM

俾VVV4定GGG好

VVV4先對得晒2個屬

拉左5下,多左張飛彈

上個月走去抽左黑三二 15r
點知抽完半桶水中曬伏
帝王又抽左11r
最慘係我個acc好非洲 成日抽唔到要個張
連埋之前個個pool都有抽

大家差唔多
nu12
聖誕8
黑三一1
帝王8
新年4
係好彩11月冇乜點抽

去到下星期一
等埋星期三20號part 12出咩再抽都唔遲

係喎 我仲有nu都11
要下個月先可以清曬卡數 個人無乜心機

聽日已經公佈能力啦
唔駛星期三

裝左都係要2下ssr必先破到盾 無咩意思

nu4
聖誕4+250
黑三一4
帝王1
新年 250
但格離FGO好甘

好彩公司今年仲有雙糧
卡數唔係咩大問題
btw我wzc都抽左4r

全部常駐又無限時抽卡拎珠嘅任,唔等都無所謂啦

fgo有冇20pack？

12月 22pack

第2關都係古蘭修無雙

對你黎講濕碎啦
係咪抽到寶5？

齒輪大佬
Btw 岩岩抽兩下激勵pool 兩張翼霸

仲反梗工未得閒打

做乜仲抽

睇怕有排都出唔到二技

想追多兩張激勵x2
2張豹馬 兩張翔 1張海兵隊

招合體技好似佢兩個打緊，隻卒唔小心行咗埋去

加埋11隻PU 5星
得1隻係追到寶5

上面呢頭講完卡數, 嗰頭就抽晒5下

屌你老母
105開極(50命回)嘅サーシェスイナクト

所以咪要有招覺醒走佬囉

隻手很誠實

抽左2下 超力毛姐即走

我怕死 唔抽

原來超力個移動力+2 上到+3就開
今次迎擊睇黎可以拎黎用下

1000